唔好瀨咩搞手同宣傳，就算俾一個月宣傳，你班唔去嘅人都係會唔去，一日示威有風險，你班人就會多多藉口唔去

所以你班人不如誠實D
一日有機會俾人拉，一日都反對抗爭
唔好屌唔夠人、屌搞手、屌天屌地

屌 次次遊行都有人唱淡啦

好撚on9
幾日前仲士氣好
今日話唔去嘅仲多過去

我聽日出去行街街

比人拉個個又唔係你，你講咩都得

屌，完全中撚曬

你睇呢幾日幾撚多pr狗

瀨乜撚嘢搞手
有心出，知時間地點就自己到場，唔通有人拉撚住條banner你跟佢尾

無人問你啦p牌賤種

笑咗
啲人好似唔記得舊年俾狗打得仲甘
新屋嶺又係咪2020先有呀
驚就留返喺屋企幫手twitter, 打tvb戰線
呢啲先叫兄弟爬山
咪撚扮到成個智者咁
唔出街喺度恥笑人送頭

自己唔去就算啦
講到去嘅係錯咁
叫人去嗰啲仲鬧到又魯莽又on9
自己淆就靜啦